{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159198?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 케이프독채풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約を通じてチェックインする場合、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。 また、ペットが可能なペンションを除き、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件を優先します。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがありますので、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 入室を利用する際にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車が可能なサービスを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約を通じてチェックインする場合、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "予約を通じてチェックインする場合、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションに宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、ペンションに宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットが可能なペンションを除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのようなポリシーがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件を優先します。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがありますので、ペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "入室を利用する際にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車が可能なサービスを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 544
    }
}